[認真]如果警察收手，勇武派點繼續勇武下去而不失民意同國際支持？

如題

收到手再講啦
班情緒失控既毅進仔咁易控制到咩

無可能

用口術挑釁到佢出手

就算佢地肯收手，都唔會變翻正常咁揸正嚟做
一係再叫黑社會出手，自己就繼續"收手"唔理扮睇唔到
一係換個身份自己做埋黑社會
你知啦，千祈唔好google search 休班警...

點解會收手?
連 將建鐘都比佢地屌番轉頭,
酷刑罪單野連特首都唔夠膽指責警隊,
根本popo而家直接under中央.

如果popo自己收手, 中央會立即清算佢地.
另一方面,你估中央收唔收手? 你信唔信中央會收手?

勇武係其中一種對抗手段啫

這個問題一開我和朋友都有擔心過，但隨著721之後，幾乎再不可能

點樣關注新屋嶺既弟兄?重有冇人被困係果度?

去西環佢出唔出？

收手？ 之前做過唔洗還呀？

參考陳巧民事件, 義士將來可能仍會被黑狗政治部搞. 所以其實個情況係共產黨唔摺埋, 義士都唔會高枕無憂. 一切都是

咪撚開埋啲垃圾冇腦po啦